樓下物業管理員今朝黑鳩我面，係咪我做錯左乜？

早兩日仲特登行去大閘幫我開門

你係咪冇問佢逗利是